滙豐：因為客戶一直煩問黨安法立場，重申支持落實!

《經濟通通訊社１７日專訊》據彭博社引述滙豐（００００５）環球銀行及資本市場聯席主管Ｇｒｅｇ Ｇｕｙｅｔｔ向內部發放的備忘錄指，近日客戶幾乎在每一次會議都討論港區國安法話題，故重申支持落實港區國安法，滙豐方面亦已證實備忘錄內容。 據備忘錄，滙豐強調自己在亞洲和西方之間扮演橋梁角色，因為香港是強大的市場，並擁有良好商業框架，同時相信中西方將繼續擁有深厚的經貿關係。
滙豐又重申在一國兩制的原則下，尊重和支持所有穩定香港社會秩序、振興經濟繁榮發展的
法律。（ａｌ）（ｚｚ）

好波 等你比人制裁

借錢唔還

CY?

我地講咩都冇用，等美國同英國同你講

人地問你可以只係想CONFIRM下你係咪奶共, 奶就唔係度同你做生意廢事俾人制裁拎唔返D錢咋戇鳩.

企定唔比郁既

咁撚鍾意俾人制裁既呢間銀行
之前好似先比美帝搞黎

平安之外有咩大股東可以炒左呢班仆街佢

支那客呀

最緊要你表態 繼續撐呀

HSBC: 我想投胎

上年香港人反送中 香港人夠問匯豐支唔支持 又唔見咁緊張

大貓：唔撚理呀，我要奶共，邊個阻我殺邊個

支持違反中英聯合聲明

問完又問好明顯就係暗示唔滿意你公司立場